聽日2月18係咪香港做gym日

feel到聽日會人山人海

Yes sure

依家淩晨1點半已經8成滿人